PoPo又遲到

今日返咗母校搞罷課 成班人企門口嗌口號 有個啊叔行埋黎隻抽 最後自己又On99咁走咗
過咗陣 有老師行出黎話條友警已報 叫我哋小心d
過咗我諗個幾兩個鐘 一隻狗仔都見唔到 (好想同佢地咬過)
利申 學校都幾偏僻 嗌口號真心覺得唔會嘈到附近民居 勿相認